楊岳橋上連登改咩名好？

楊岳橋（Over-ed）

拜登選民

OMDB (HK)

港豬楊岳橋

岳橋補路冇屍骸

楊哦橋

羊喔喔橋

Dead body

羊咩咩咩咩咩橋

The Zombie

OMBD (Dead)

OMDB

My Dead Body(已被Over)

寫落卡片啦
好似太平紳士咁

曾蔭權先生，K.B.E., J.P.
田北俊先生，O.B.E., J.P.
楊岳橋先生，O.M.D.B.

屌你老母 係office好大聲笑左出黎

屌
仲威過大律師名銜
啲人一睇就知係佢

岳楊橋記

喪屍楊

俺の屍を越えてゆけ

香港仲有司法制度

cls

屌 又幾好笑